到底點解每次都係我地比左膠騎劫？點解我地唔可以騎劫左膠一次？

雨革，你話比左膠騎，比熱狗篤，
所以失敗。
魚革，又話係春藥黃垃圾，所以最後比人清。
咁問心，到底咩人最有號召力叫最多人出黎？
係啊，係左膠，因為和平入血入骨既港豬，
係唔會因為我地呢一代提倡既「獨」而站出黎！
咁點解我地可以比左膠劫咁多次，
唔可以組織一次行動，係佢地號召既行動入面，
反劫返佢地一次？

騎

因為左膠嘅精神係港人核心價值
每日都喺擠迫嘅狗鐵站顯現出嚟